Heron Preston HongKong pop-up store

聽日19:00-22:00 pop-upstore
23:00-2:00 After Party 有冇人會去

推一推

想去，但無錢買嘢會好7，同埋要有invitation先入得嫁喎

冇嘢嫁 我都諗住去到睇啱先買 個AfterParty有得上hbx拎RSVP入

自己推下

去levels 不如落zentral

不過Heron Preston 好似比人力推緊

D-mop I.T hbx都推

不過今日pop-up真喺冇乜誠意 同acw個次比都差幾遠 同埋可能hbx比起juice號召力差咁d 個AfterParty比起之前都算少人同唔夠high 不過Heron本人幾Nice 入場前同佢傾咗幾句 又影咗相

好似比自己友玩咁